田北辰：目前傾向支持曾俊華

【Now新聞台】全國人大代表田北辰認為，行政長官選舉候選人林鄭月娥輕易提出「辭職論」，會令大家感到驚慌。他又指，目前傾向支持曾俊華。